视点31 内蒙鄂尔多斯 千亿投资沦鬼城

中央推动城镇化，导致全国「鬼城」涌现，大兴土木拼GDP，发展背后有何代价？
一望无际的公路、气势磅礡的巨无霸地标、富丽堂皇的屋苑别墅，全部座落内蒙古鄂尔多斯的新城「康巴什」。现代化的面貌，入住率却只得规划人口一百万的一成新城，被美国《时代》杂志称为中国的超级「鬼城」，烂摊子如何收拾？

發佈日期：2014年3月26日

不是依法治国 而已领导主观意识治国 追求政绩 疯狂敛财 制度的迂腐 没有担当的高层
恶性循环!!!

河南农村安置房变鬼城，120平三室只要2万块钱，为啥一套没卖掉

發佈日期：2019年4月7日
河南农村安置房变鬼屋。